[純粹點下票]含撚投票定射落海

射落海
含撚

射

泛民反對港獨，冇得投

等睇泛民聽日死老母既樣

射落海都唔益佢地

印「香港獨立」

一個泛民狗

含撚

投基哥

應該會投陳凱欣,中立,務實,唔似得反對派咁政治化

輸硬啦
李卓人撚有本土投
馮檢基又食左堆泛民票
陳健康基本盤11萬

曾麗文

你啱,我同d中產朋友都應該會投佢

2隻泛民狗

屌調轉嘅

假膠

射畀曾麗文 等佢攞得返按金

分身？

4隻

當係做下善事咁囉